結婚一年就想離婚

小弟今年31歲，12月就結婚一周年⋯但已經想離婚⋯⋯

我同老婆拍左拖2年幾⋯佢係女強人型⋯所以一直都好少講d Sweet sweet既說話⋯而佢亦堅持結婚前無性行為⋯
到上年12月終於結左婚⋯但頭2個月都用唔同原因拒絕上床⋯
到1月終於試左，我話試係因為我只係入左一半，同只係入左10秒到，佢就痛到一野踢開左我⋯我見佢下面流血就無繼續了⋯⋯
之後2個幾月，我每3-4日就要求再試⋯但佢都拒絕⋯⋯
去到4月⋯我終於忍唔住發脾氣⋯問佢係咪諗住一世都唔同我做⋯結果⋯個晚我地做左⋯但佢個表情好似比人強姦咁⋯搞到我完全無晒mood⋯⋯
之後都有做過2次⋯佢都係完全都唔enjoy⋯
我覺得佢有性冷感⋯提議過叫佢睇醫生⋯但結果都係鬧交收場⋯⋯

日常生活上，我同佢都係朝9晚6打工仔，我地無論幾忙⋯都堅持1個星期最少1日會放工返屋企煮飯一齊食⋯⋯
而且大家工作性質相似，工作上既煩惱都可以互相傾訴⋯⋯
唔計性生活其實都算係一個溫馨既家⋯⋯

有時我係街見到其他情侶sweet既時候⋯我會諗點解我同我老婆完全唔sweet⋯性生活會咁惡劣⋯⋯
有時我有性欲既時候⋯我個人就會變得好失落⋯完全唔想同佢講野⋯⋯

我係咪應該同佢離婚？
無性既夫妻真係唔會長久⋯只係睇下我仲可以忍幾耐先爆⋯⋯

巴絲點算好

一喺你太細 佢冇feel
一喺你一嚟就入 佢痛就唔enjoy
女人喺重視前戲的

你係咪一黎就插呀
黎之前應該挑逗下先

後入，唔見樣，你會好過d

之前拍拖有無摷下幫你打下咁呀

用手指, 舌頭整濕佢先

如果太乾咪加D KY,

可能你老婆係無乜水果種

如果情況無改善, 留個TG 俾我, 幫你通通佢

有咩好過搞老婆有強姦feel

…………

琴晚忍唔住叫左倉個同事幫我口爆

.............

可以幫你開發

其實溝女同食女都唔可以冇三大元素，就係鮮花，燭光晚餐同甜言蜜語。其中甜言蜜語更加係其中關鍵⋯⋯

...

屌仲諗住認真幫你諗計
原來係gay post

Gay post

女朋友厭我收入低 想同我分手

原來做M記同做會計都算工作性質相似

應該係轉左去m記個會計部。。。。

之前有新聞話有啲女人做唔到，真係可能因為心理或生理上有問題，可以係一啲自己控制唔到既因素。
應該認真要去睇醫生，不過佢一味死唔肯做又唔肯睇就有問題。
試下做少少research，勸佢睇醫生，再唔肯睇就離婚啦！

中五無讀書 會考好多都唔合格 但因為一早中四就開始做m記 慢慢4年幾就升左做經理 我好開心

以家30歲 我搵緊14000 蚊 再加埋張六折卡食m記 其實真係算唔錯 但女朋友比自己細兩年 已經搵緊2萬5 佢做會計

早排女朋友同佢公司個經理食飯 比我撞到 佢扮唔識我 我知道勁hurt 嘈緊分手

食屎啦你

你不如勸下佢同你一齊去家計會啦
個度有好多服務係for夫婦點樣建立健康性生活

如果佢真係死都唔肯既, 你一係將就, 一係離婚架姐

樓主已經夠慘, 你仲係度落井下石, 你個人有冇同情心嫁!!

似收銀都係